杜x澤咁講行規，有冇潛規則埋人吖

豪仔：你知啦做呢行畀總經理屌下，定律呢個喎